sammi出聲啦

姐係原諒咗

甘刀原諒

耶撚最鍾意包容架啦

雨過天青
下次唔好再俾人捉到啦

睇唔起你

幫助重回正軌

係咁重複以後嘅婚姻同夫妻二人間
即係表明唔會離婚

到底係咩心情之下打呢段嘢

如果老鼠夠膽出現係sammi演唱會，一定比人hur爆....

究竟有幾愛先會原諒
睇到眼濕濕

應該係一大堆耶撚勸戒唔好離婚下

成篇耶文

當中也有試煉又中！

賤種安唔配有Sammi 應該縮翻入老母閪到搵下自己個靈魂

信仰俾佢嘅力量真係好大 真心佩服佢

對杜生同佢黎講, 繼續扮夫妻係最好, 就算之後各有各玩
心穎如無意外都係會搵大陸佬賣單

佢原諒
啲人又搵到位笑佢

老鼠安不配擁有Sammi

咁都可以原諒...
我決定以後都唔做好男人
有咩考慮自己先
衰左道完歉無事發生過

上帝早已預備

原唔原諒又關連登仔撚事咩
講到咁肉緊 咩睇唔起佢
唔知仲以為許志安係連登仔老公
放鬆d啦香港人
比條生路人行下

婚姻事小，演唱會事大

其實如果另一半同過你以外既人扑野（未一齊） 你又接受到 點解又咁介意呢單野？
利申a0

感謝主

DLLM，快啲搵條耶女啦

對住耶女做乜佢都會寬恕你㗎

笑死3p啦
都唔介意

馬明又唔多介意

4p啦

近三十年既感情好難咁灑脫放手
希望佢未來既日子會更開心

點解可以原諒到佢

女人做黃賓穎就得
搵馬明呢啲埋單最正

佢原唔原諒關你地撚事咩

口講姐
唔關自己事咪叫人包容
依加單野咁
有幾多個自己真係做到

有無Case係男藝人咁樣比全香港知道帶帽之後原諒女伴?
女藝人原諒老公男友就大把
女人係咪傻d

要開記招道歉先有用

女人出得軌都預左屌槽啦

你就真係傻d

出軌都可以咁快就原諒到
許志安執到啦

收左幾多錢先會原諒.....

點解要咁樣傷害自己？
如果以後老鼠安再偷食，我唔會再登Sammi可憐

有呀咪馬國明囉

其實都估到

Sami由16歲就當老鼠係偶像，之前分左手都等佢返黎，証明真係好撚好撚愛佢。

我諗唔係老鼠安主動提分手，應該冇乜可能散

我女朋友原本都係耶撚，一齊左佢做番正常人，點算好

終於有個似樣既留言

大佬呀，Sammi係咪耶撚重要咩，一個二個話鄧佢唔抵，到到人地放低仇恨解脫又話人耶撚，屌，想睇人仆街姐，想睇鬧劇姐，認左佢啦虛偽連登仔

繼續一齊喎

感情唔係話收就收
特別係宜家30年感情
旁人係好難理解
只可以講sammi愛得太深

下次搵阿姐偷食，可以叫安荃偷食

未分手

唔知係演唱會做多次和音個效果會點

冇得唔原諒，46歲，同老鼠一齊分合都30年，而家單身，邊個要

下次偷食就冇得唔加倍小心啦